其實17度著羽絨咩心態？

呢排差不多日日都有20度，
有時著住短袖出街行快兩步都出汗，
點解仲會見到有人著羽絨？

香港人係咪一踏入12月唔著羽絨唔安樂？#

香港學生自細三十幾度都著冷衫，廿度著羽絨有咩問題

個個人體質都唔同 你理得人地點著 你咁講係咪想話比人聽自己好威威？

利申 衾緊被

感冒你畀湯藥費？係我着背心都得

個個人心態唔同 你理得人地開post講乜 你咁講係咪想話比人聽自己好威威？

冇咩心態，覺得凍囉
你唔怕凍就唔俾人怕凍咩

利申 唔怕凍

濕凍減20度

怕病, 成家人等住你養

canada goose